\documentclass[11pt,a4paper]{report}
\usepackage[cm]{fullpage}
\setlength{\headheight}{12pt}
\usepackage{arev}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{times}
%\usepackage[nofligs]{verdana}
\usepackage[fontsize=11pt]{scrextend}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[cp1250]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{subcaption}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{firebrick3}{HTML}{cd2626}
\definecolor{dodgerblue3}{HTML}{1874cd}
\definecolor{BrickRed}{HTML}{B6321C}
\definecolor{OrangeRed}{HTML}{F58137}
\definecolor{PineGreen}{HTML}{008B72}
\definecolor{Orange}{HTML}{F58137}
\definecolor{Green}{HTML}{00A64F}
\definecolor{Atlantis}{HTML}{8CBA2E}
\definecolor{Blue Stone}{HTML}{006666}
\definecolor{Black}{HTML}{000000}
\definecolor{Red}{HTML}{FF0006}
\definecolor{Gray}{HTML}{AAAAAA}
\usepackage{times}
\usepackage{float}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}



\usepackage{setspace}

\renewcommand\thesection{\Alph{section}}
\renewcommand\thesubsection{\thechapter.\arabic{subsection}}
\usepackage{chngcntr}
\counterwithout*{subsection}{section}
\counterwithin*{subsection}{chapter}
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[hang]{\LARGE\bfseries}{\thechapter{. }}{12pt}{\LARGE\bfseries}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-13pt}{10pt}
\usepackage{longtable}
\usepackage{setspace}
\usepackage{array,calc}
\newcolumntype{A}[1]{>{\begin{minipage}{#1}\vspace{\tabcolsep}}l<{\vspace{\tabcolsep}\end{minipage}}}
\newenvironment{Complement}[1][0.75cm]{\hspace{#1}\begin{minipage}{\linewidth-#1}\hspace{-#1}\ignorespaces}{\end{minipage}}



\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\fancyhead[L]{ \includegraphics[width=2cm]{../latexkosi/logo/CDI_glava.png} }
\fancyfoot[L]{}
\fancyfoot[R]{\small{Stran \thepage}}
\headsep 25pt
\fancypagestyle{plain}{
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
}


\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=black,
	urlcolor=blue,
	pdfstartview={XYZ null null 1},
	pdftitle={naslov!}
}
\urlstyle{same}

\setlength{\parindent}{0cm}
\LTcapwidth=\textwidth %to keep longtable captions in one row

%začetek za dodatek po letih
\makeatletter
\@addtoreset{chapter}{part}
\makeatother
\usepackage{alphalph}
\makeatletter
\newalphalph{\alphmult}[mult]{\@Alph}{26}
\makeatother
\renewcommand{\thesection}{\alphmult{\value{section}}}
%konec za dodatek po letih


\begin{document}
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
                     \vspace*{-8.5\baselineskip}  % Da bo slika na vrhu
		\includegraphics[width=18cm]{../latexkosi/logo/CDI1.png}~\\[4cm]
		\includegraphics[width=17.5cm]{../latexkosi/logo/CDI_naslovnica.png}~\\[4cm]
		%\textsc{ \LARGE  \textbf{ \color{Red} Center za družboslovno informatiko \\[2cm] analiza 360 stopinj}}\\[6.5cm]
		%\includegraphics[width=14.5cm]{../latexkosi/logo/slika.jpg}~\\[6cm]
		{\large Ljubljana, \today}
		\end{center}
	\end{titlepage}
\tableofcontents